經過分析和討論後, 虐殺女童案所以疑團已經解開

其實在這件事上, 有幾個問題和疑團, 是想不通的, 現在大概想通了

1. 為什麼生父那麼討厭這對仔女還接他們回家住?
答: 因為他住在女方家中, 想和女方搬出去住, 但經濟能力有限. 當然是申請公屋, 是最好的辦法. 而這對仔女是最好的籌碼加快上樓時間

2. 為什麼生父不給仔女見生母和生母的母親?
答: 因為不想比人知道自己對他們那麼差而受到怪責和責備

3. 為什麼生父可以對自己親生仔女那麼殘忍?
答: 應該是受到繼母和繼母的母親教唆而影響. 繼母有個年齡相若的女仔, 當然要排斥他們, 保持繼母的女兒在父親中佔據主導的地位. 而回看這個生父, 是個無腦, 無智慧, 無思想, 易受人影響的人. 一切都很合理

4. 為什麼繼母的母親可以那麼殘忍?
答: 因為繼母有個女兒, 是孫女, 至於那二個小孩, 是外人, 威脅她孫女的地位, 當然要打擊

有在校老師辭職踢爆個校長隱瞞呢件事

樂觀sir😱

嘩！如果係真嘅話，真係好感動
香港竟然仲有人企出嚟講人話，不顧自身利益

推上報

嘩屌 呢間一等扑街學校
天收唔肯報警D人渣
佢哋等同間接謀殺

其實呢單野都沒咩可疑

留名